緊急呼籲 - 受傷的巴絲打請留意

***更新，有註冊護士朋友s加入，超感激，可處理範圍增加，能力值up***

受傷的朋友，有需要請pm。

我有個人的tg，也有各種方法，保護病人傷者的所有私隱細節。

地點也不只一個，醫師不只一名，時間地點行雲流水。

大概不少朋友不知道我們可以處理到甚麼，先給個範圍：

各部位撞傷打傷扭傷瘀傷
甩位（甩骹）
骨折（無開放傷口，非粉碎性骨折）
皮膚受刺激症狀
呼吸道、眼睛粘膜受刺激症狀
情緒受刺激症狀
各位擦傷割傷傷口
還有判斷傷勢的嚴重程度，有時好像很嚴重但不危急，有時好像不嚴重但可以很危急

若為大面積或極深層之傷口，若各種原因不能到醫院求助，我們會替你找適當人士幫忙。

我們也很憤怒，香港人要這樣出盡辦法掩掩縮縮的自救。

但保命療傷，是我們行醫的參與抗爭的方式。

需要短期緊急『庇護』，不要尷尬，來談談，這裡的叔叔姨姨會想辦法，我們會替你想各種合情合理合法方案，尊重你的選擇，陪著你走過去。

#香港人加油
#醫護各界請一起守護大家
#全身警棍印的影像看過就不可能忘記

push

【方丈愛睇病】

愛到凌晨都有得睇，不過冇定點，以流動醫療車形式服務。

不過香港人好勁，進退有度，黃帝內經話『虛邪賊風，避之有時』，大家避開左『賊風』，應該唔多人病。

有咩pm啦。

BTW 頭先有一個5000正皮既

杏林CHECKED 係鬼黎

求救都要睇路阿